懷疑12歲手足失蹤

【尋人】12歲黎明星離開葵涌寓所後失蹤

12歲男童黎明星昨日（15日）下午離開其位於葵涌安蔭邨的住所後便告失蹤，其家人今日向警方報案。

黎明星身高約1.6米，體重約50公斤，瘦身材，尖面型，黃皮膚及蓄短黑髮。他最後露面時戴眼鏡，身穿橙色短袖上衣、藍色短褲及白色運動鞋。

有朋友話尋晚12點左右，睇now直播見到一個類似衣着同樣貌嘅人出現喺太子警署出面，有冇手足都有留意到

補番條link

【尋人】12歲黎明星離開葵涌寓所後失蹤

推

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

自推一下

Pish

推 一個都不能少

推呀

幫推

推721 831